下一個男友 不要再找濠

屌你老濠

咁快你已經有新歡
直係典型濠 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你
終有一日你會後悔失去咁好嘅我

咁快你已經有新歡
直係典型濛狗 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你
終有一日你會後悔失去咁好嘅我

我屌你老母

你地

屌